去婚禮（兼做埋人兄弟）應唔應該畀人情？

發夢見到中同做兄弟，畀足兄弟利是，做埋成套西裝畀佢，但係可以一蚊人情都冇做

P.S. 佢最近去另一個中同婚禮，聽人講返都係走數，無撚恥都極

FB就成9日影自己去旅行，又去埋 19 JXI functions

利申：結婚唔係搵錢，但係唔畀人情真係好撚唔畀面主人家

關